[09] 譽．港灣呎價7255 貴市價一倍

【本報訊】樓市持續升溫，發展商對於新盤定價開始進取，新地（016）新蒲崗譽．港灣昨公佈售價，首批50伙，平均呎價7255元，較鄰近屋苑高6%至逾1倍，呎價直逼尖沙嘴九龍站漾日居；即供入場費計361萬元起，最高1045萬元，明日下午4時發售。

呎價直逼漾日居

譽．港灣價單顯示，首批全屬第7座雋譽A、B及F室，分佈於17至46樓，663至1332方呎，呎價5732至8258元；兩房戶最平380萬至450萬元；4房戶1000萬至1100萬元。
新地代理項目總監（銷售）張卓秀敏表示，譽．港灣即供付款有5%折扣，首期樓價5%，餘下95%樓價45天內付清，故最平即供價361萬元。另設600日特長成交期。此外，首5名認購的新地會員，獲減5%，連同即供優惠，最多有九折優惠。第8座今天接受預留。
觀乎譽．港灣鄰近新晉屋苑的呎價俱不超逾7000元，如九龍城太子匯及豪門為例，現時呎價約6800及6100元，譽．港灣較之高7%及19%；更較鄰近的越秀廣場及新蒲崗廣場，貴96%及逾1倍。
市場人士透露，譽．港灣至今已有逾60宗預留，一名港島區投資者預留兩伙7座中層B室，涉資約1600萬元。
另外，灣仔YorkPlace發放最新價單，17樓A、B及C室，售價607萬元起，平均呎價10184元，華置（127）指不排除短期內加價。

漾日居同價

沙士泥緊，落吾返呢口價都吾會遠

而家差唔多兩萬, 你個港共政府真係好撚野, 乜柒都唔撚做, 睇住佢升都唔撚理過, 垃圾